對'速龍小隊將出庭作供 要求用特別通道免容貌被攝'一文有新的見解

班畜龍死r 黨委法官批准行風化案受害人專用的特別通道
原因:怕記者影到

原文#21 會員小黑咪的講法我認為超級有見地

唔係話自己光明正大忠誠勇毅架咩？
點解要行特別通道呀？
呢班狗係咪平時同朋友講做文職冇打人果d
而家驚被人知做最賤種果d 速龍

大家可以見到大量警魔9up自己唔係做前線,做office野
大家真係信咩?連水警.....去到商罪科都有份去前線打人

狗方一日唔交狗隊的殺人犯,強姦犯
就可以假設三萬畜牲連pprb班撚屌都可能有份強姦
杯葛所有警畜全家係一定要做的野

唔好覺得個官可能唔批特別通道係好人
制裁近了

個官心諗
1 我老屈示威者坐監判決書有我名,隨時比美國佬用反貪/ 稅局攪全家
2 你班偽進仔無學歷,強姦完女人竟然可以隱匿

攬炒派法官